nexen su 1

有無師兄用過韓仔 nexen su1?
想試試

謝師兄，而家用緊上手嘅印尼仔atr sport2 17年胎，乾地好咬，濕地一般，最大問題係好嘈